有冇消防電師父係度？

想問一下如果 做左一年電燈
轉做消防電會唔會好吃力？
同埋入大公司定細公司會學得多？

除左拉線做喉 做燈 鐘 閃燈出路燈 同panel之外
仲有冇其他野學？ 依加係細公司做緊 得幾個人
同埋佢地對比之前我做電燈跟既師父 手工真係有差別 而且唔熟panel ....唉 唔想行佢地後路
各位師兄有冇人好心點下我 到底點走條路會比較好d
感恩

做乜改過個名又開post

哈 呢個名好似貼切d